連登admin你地幾時先會正視幾條五毛互留言就推到post去熱門既問題呢

連登admin你地幾時先會正視幾條五毛互留言就推到post去熱門既問題呢

係咪要等連登比啲分化撚五毛佔領晒，日日出post互屌屌走晒啲人先理呢

連登admin，樓主用洗版bot影響正常討論，請盡快處理

我全部回覆係真人回覆，你條分化撚可以收下皮先

好打得

真人回覆即係惡意洗版影響正常討論，你都係要比人ban。

屌原來樓主識講嘢

咁你地扮兩邊人兩極分化又係唔係惡意影響討論？

你可以唔覆㗎 其中一邊唔覆咪唔會兩極分化囉

不停分化抗爭post, 仲要扮人出post混淆其他人，仲要極有組織，幾條友不停出post洗版，你地咁樣係唔係影響正常討論？

好笑如果我唔拉post，佢地可以照扮兩邊人互屌
呢啲五毛手段大家唔係未見識過

委屈曬

連登admin幾時先肯正視呢啲問題，討論區不停被人惡意分化，刻意營造批鬥氛圍，仲要輕易上晒熱門，嚴重影響正常討論

一到深夜同假日，班畜生就特別活躍

再係咁啲人走晒真係唔好怪人地，高登有板你睇

開po有小時限制，點開post洗版？你有冇證據？

你惡意洗版影響討論就證據確鑿喇

唔使同班友泥漿摔角，屌撚到連狗出手就得

情緒勒索討論區管理員😂😂😂

犀利 好有打國際線嘅feel

幫你手推

幾條友同時間出分化post，然後係同一個post入面一齊推post，睇最新一眼睇晒，慣常五毛手段

證據？依家淨係見到你洗版影響正常討論

呢班友會用盡方法去Trigger你嘅情緒，進而引導你去佢哋想要嘅討論方向

證據？依家淨係見到樓主洗版影響正常討論